{"intents": [{"tag": "Mercedes-Benz SLK-Class", "patterns": ["l", "0", "slk-class", " ", "mercedes-benz slk-class", "SLK 200", "5", "Slk-Class", "K", "slk 350 2004", "L", "3", "k", "MERCEDES-BENZ SLK-CLASS", "SLK-CLASS", "s", "S", "SLK-Class", "slk 350", "SLK 300", "Mercedes-Benz SLK-Class", "SLK 250d", "Slk-class", "SLK 250", "SLK 350", "Mercedes-benz Slk-class", "Slk 350", "Mercedes-Benz Slk-Class", "SLK 55"]}, {"tag": "Mercedes-Benz A-Class", "patterns": ["a-class, model year 2017", "a klasse 2009", "T", "y", "Mercedes-Benz A-Class", "d", "MERCEDES-BENZ A-CLASS", "c", "r", "a-class, model year 2018", "MERCEDES-BENZ E-CLASS", "8", "e", "4", ",", "m", "a 160", "A-CLASS", "A 150", "A-class, model year 2017", "s", "A-class", "Mercedes-Benz E-Class", "A-class, model year 2018", "I", "E", "a", "h", "L", "O", "A klasse", "S", "t", "k", "a-class", "R", "E-CLASS", "M", "A 170", "Mercedes-benz A-class", "Y", "l", " ", "i", "o", "A 160 1997", "a 170", "6", "2", "a 160 1997", "A-Class, Model Year 2017", "A Klasse", "Mercedes-benz E-class", "0", "A 160", "E-Class", "5", "'", "A-Class", "w", "mercedes-benz e-class", "7", "K", "A", "D", "a 150", "-", "e-class", "1", "C", "a klasse", "A-Class, Model Year 2018", "E-class", "mercedes-benz a-class"]}, {"tag": "Mercedes-Benz Vito", "patterns": ["v-class, model year 2017", "T", "Vito tourer", "vito tourer", "Vito", "V", "g", "l", "v", "mercedes-benz vito", "o", "i", " ", "P", "r", "V-class, model year 2017", "2", "Mercedes-Benz Vito", "8", "e", "Vito Tourer", "4", ",", "u", "0", "MERCEDES-BENZ VITO", "x", "3", "VITO", "U", "I", "D", "n", "E", "a", "1", "C", "V-Class, Model Year 2017", "O", "Mercedes-benz Vito", "t", "k", "vito", "R"]}, {"tag": "Mercedes-Benz CLS-Class", "patterns": ["T", "y", "B", "Cls-Class", "d", "c", "P", "r", "CLS-CLASS", "e", ",", "m", "u", "CLS Coup\u00e9, Model Year 2017", "Mercedes-Benz CLS-Class", "mercedes-benz cls-class", "cls shooting brake, model year 2017", "CLS Shooting Brake, Model Year 2017", "s", "I", "G", "n", "E", "a", "h", "\u00e9", "L", "Mercedes-benz Cls-class", "O", "S", "t", "k", "R", "M", "\u00c9", "Y", "MERCEDES-BENZ CLS-CLASS", "Cls-class", "g", "l", " ", "i", "o", "Cls Shooting Brake, Model Year 2017", "Cls shooting brake, model year 2017", "6", "2", "H", "p", "CLS-Class", "cls coup\u00e9, model year 2017", "0", "'", "w", "Mercedes-Benz Cls-Class", "7", "3", "K", "U", "A", "D", "b", "Cls Coup\u00e9, Model Year 2017", "cls-class", "1", "C", "N", "9", "Cls coup\u00e9, model year 2017"]}, {"tag": "Mercedes-Benz Baureihe 207", "patterns": ["e-class cabriolet, model year 2018", "e-class coup\u00e9, model year 2017", "E-Class Cabriolet, Model Year 2018", "E-class coup\u00e9, model year 2018", "E-class coup\u00e9, model year 2017", "E-Class Coup\u00e9, Model Year 2017", "E-Class Coup\u00e9, Model Year 2018", "E-class cabriolet, model year 2018", "e-class coup\u00e9, model year 2018"]}, {"tag": "Mercedes-Benz E-Class", "patterns": ["T", "y", "E-Class Coup\u00e9, Model Year 2017", "B", "E-Class Cabriolet, Model Year 2018", "d", "E-Class Coup\u00e9, Model Year 2018", "c", "P", "r", "e-class estate, model year 2017", "MERCEDES-BENZ E-CLASS", "8", "e", "4", "m", ",", "u", "E-class coup\u00e9, model year 2017", "s", "Mercedes-Benz E-Class", "I", "e-class estate, model year 2018", "n", "E", "a", "h", "\u00e9", "e-class coup\u00e9, model year 2018", "L", "O", "S", "t", "e-class saloon, model year 2017", "R", "E-CLASS", "E-Class Estate, Model Year 2018", "M", "\u00c9", "Y", "E-class saloon, model year 2018", "E-Class Estate, Model Year 2017", "l", " ", "E-Class Saloon, Model Year 2017", "i", "o", "E-Class Saloon, Model Year 2018", "2", "p", "e-class coup\u00e9, model year 2017", "E-class saloon, model year 2017", "Mercedes-benz E-class", "0", "E-Class", "5", "'", "E-class estate, model year 2017", "w", "E-class estate, model year 2018", "mercedes-benz e-class", "7", "E-class coup\u00e9, model year 2018", "3", "U", "E-class cabriolet, model year 2018", "A", "D", "b", "-", "e-class", "1", "C", "N", "e-class saloon, model year 2018", "e-class cabriolet, model year 2018", "E-class", "9"]}, {"tag": "Mercedes-Benz GLE-Class", "patterns": ["gle estate, model year 2017", "T", "y", "Mercedes-Benz G-Class", "Mercedes-Benz A-Class", "d", "MERCEDES-BENZ A-CLASS", "G-CLASS", "c", "Gle estate, model year 2017", "Gle estate, model year 2018", "P", "r", "8", "gle coup\u00e9, model year 2017", "e", "4", "Gle Estate, Model Year 2018\u00bd", ",", "GLE-CLASS", "u", "m", "MERCEDES-BENZ GLE-CLASS", "A-CLASS", "Gle-class", "gle estate, model year 2018", "s", "A-class", "Gle coup\u00e9, model year 2018", "Mercedes-Benz Gle-Class", "Gle Coup\u00e9, Model Year 2017", "I", "G", "E", "a", "h", "\u00e9", "L", "GLE Estate, Model Year 2018\u00bd", "gle estate, model year 2018\u00bd", "Gle Estate, Model Year 2018", "gle-class", "Gle estate, model year 2018\u00bd", "Gle coup\u00e9, model year 2017", "O", "G-Class", "S", "t", "GLE Coup\u00e9, Model Year 2018", "a-class", "R", "Mercedes-benz Gle-class", "M", "\u00c9", "Mercedes-benz A-class", "Y", "g", "MERCEDES-BENZ G-CLASS", "l", "o", "i", " ", "Mercedes-benz G-class", "6", "mercedes-benz g-class", "GLE Estate, Model Year 2018", "2", "p", "Gle Coup\u00e9, Model Year 2018", "Gle-Class", "GLE Coup\u00e9, Model Year 2017", "0", "5", "\u00bd", "mercedes-benz gle-class", "A-Class", "w", "'", "7", "3", "U", "A", "D", "gle coup\u00e9, model year 2018", "GLE Estate, Model Year 2017", "1", "C", "Gle Estate, Model Year 2017", "GLE-Class", "g-class", "mercedes-benz a-class", "G-class", "Mercedes-Benz GLE-Class"]}, {"tag": "Mercedes-Benz S-Class", "patterns": ["&", "S-Class Limousine, Model Year 2017", "T", "G-class", "y", "S-class saloon, model year 2016\u00bd", "B", "s-class limousine, model year 2016\u00bd", "Mercedes-Benz G-Class", "Mercedes-Benz A-Class", "MERCEDES-BENZ A-CLASS", "s-class limousine, model year 2018", "d", "G-CLASS", "c", "P", "s-class saloon, model year 2017", "r", "s-class coup\u00e9, model year 2018", "8", "e", "4", "m", ",", "s-class", "u", "S-class saloon, model year 2018", "A-CLASS", "mercedes-benz s-class", "s", "S-Class Cabriolet, Model Year 2018", "A-class", "I", "G", "n", "E", "a", "h", "\u00e9", "s-class saloon, model year 2016\u00bd", "L", "Mercedes-benz S-class", "S-class limousine, model year 2016\u00bd", "S-Class Limousine, Model Year 2016\u00bd", "S-Class Saloon, Model Year 2016\u00bd", "S-Class Coup\u00e9, Model Year 2017", "S-Class", "G-Class", "O", "s-class saloon, model year 2018", "S", "t", "a-class", "R", "s-class cabriolet, model year 2018", "M", "\u00c9", "Y", "Mercedes-benz A-class", "MERCEDES-BENZ G-CLASS", "l", "o", "i", " ", "S-Class Coup\u00e9, Model Year 2018", "Mercedes-benz G-class", "6", "mercedes-benz g-class", "S-class coup\u00e9, model year 2018", "2", "S-class cabriolet, model year 2018", "p", "S-Class Saloon, Model Year 2017", "Mercedes-Benz S-Class", "S-class limousine, model year 2017", "0", "5", "\u00bd", "'", "w", "A-Class", "s-class limousine, model year 2017", "MERCEDES-BENZ S-CLASS", "7", "S-class saloon, model year 2017", "3", "S-class cabriolet, model year 2017", "S-Class Limousine, Model Year 2018", "U", "A", "D", "b", "-", "S-class coup\u00e9, model year 2017", "S-Class Saloon, Model Year 2018", "s-class cabriolet, model year 2017", "S-Class Cabriolet, Model Year 2017", "C", "1", "N", "s-class coup\u00e9, model year 2017", "S-CLASS", "S-class", "g-class", "mercedes-benz a-class", "S-class limousine, model year 2018", "9"]}, {"tag": "Mercedes-Benz R 230", "patterns": ["mercedes-benz r", "mercedes-benz 230", "0", "r 230", "Mercedes-benz 230", " ", "Mercedes-Benz 230", "Mercedes-Benz R", "Mercedes-benz R 230", "R 230", "MERCEDES-BENZ R 230", "230", "r", "2", "Mercedes-benz R", "R", "R 230 2003", "3", "MERCEDES-BENZ 230", "MERCEDES-BENZ R", "Mercedes-Benz R 230", "mercedes-benz r 230"]}, {"tag": "Mercedes-Benz Baureihe 203", "patterns": ["MERCEDES-BENZ BAUREIHE", "BAUREIHE 203", "Mercedes-benz Baureihe 203", "MERCEDES-BENZ BAUREIHE 203", "P", "I", "D", "Baureihhttps://de.wikipedia.org/wiki/WAS-2101e 203 2000", "203", "2", "Baureihe", "Baureihhttps://De.Wikipedia.Org/Wiki/Was-2101E 203", "W", "3", "b", "w", "baureihhttps://de.wikipedia.org/wiki/was-2101e 203", "E", "Mercedes-Benz Baureihe 203", ":", "e", "-", "Baureihhttps://de.wikipedia.org/wiki/WAS-2101e 203", "Mercedes-benz Baureihe", "Mercedes-Benz 203", "0", "T", "Mercedes-Benz Baureihe", "g", "O", "u", "d", "S", "mercedes-benz 203", ".", "BAUREIHE", "U", "Mercedes-benz 203", "H", " ", "G", "R", "p", "a", "k", "s", "Baureihe 203 2001", "mercedes-benz baureihe 203", "/", "A", "MERCEDES-BENZ 203", "h", "baureihe 203", "mercedes-benz baureihe", "baureihe", "r", "B", "K", "Baureihe 203", "t", "i", "Baureihhttps://de.wikipedia.org/wiki/was-2101e 203", "o", "1"]}, {"tag": "Mercedes-Benz SLK-Klasse", "patterns": ["Mercedes-Benz SLK-Klasse", "Mercedes-benz Slk-klasse", "SLK-KLASSE", "mercedes-benz slk-klasse", "l", "0", "SLK-Klasse", "Slk-klasse", " ", "5", "K", "Mercedes-Benz Slk-Klasse", "slk 350 2004", "L", "3", "MERCEDES-BENZ SLK-KLASSE", "k", "s", "slk-klasse", "S", "Slk 350", "Slk-Klasse", "slk 350"]}, {"tag": "Mercedes-Benz Baureihe 169", "patterns": ["Mercedes-Benz Baureihe 169", "MERCEDES-BENZ BAUREIHE", "H", "9", "I", " ", "R", "Baureihe", "Mercedes-benz 169", "a", "b", "E", "MERCEDES-BENZ BAUREIHE 169", "e", "A", "MERCEDES-BENZ 169", "Mercedes-benz Baureihe", "Baureihe 169", "h", "Baureihe 169 2011", "169", "mercedes-benz 169", "BAUREIHE 169", "baureihe 169", "Mercedes-Benz Baureihe", "mercedes-benz baureihe", "baureihe", "r", "B", "Mercedes-Benz 169", "u", "i", "Mercedes-benz Baureihe 169", "BAUREIHE", "U", "6", "mercedes-benz baureihe 169", "1"]}, {"tag": "Mercedes-Benz W 242/W 246", "patterns": ["mercedes-benz 242/w 246", "W 242/w", "Mercedes-Benz W 242/W 246", " ", "Mercedes-benz W", "w 242/w 246", "W 242/W 246", "MERCEDES-BENZ 246", "Mercedes-benz 242/w 246", "2", "242/W 246", "mercedes-benz 242/w", "Mercedes-Benz 246", "242/w 246", "W", "mercedes-benz w 242/w", "mercedes-benz w 246", "w", "mercedes-benz w", "Mercedes-benz 242/w", "Mercedes-Benz W", "MERCEDES-BENZ W 242/W 246", "W 246 2011", "Mercedes-benz W 242/w", "MERCEDES-BENZ W 242/W", "Mercedes-benz W 246", "Mercedes-benz W 242/w 246", "w 246", "MERCEDES-BENZ 242/W", "w 242/w", "Mercedes-benz 246", "mercedes-benz w 242/w 246", "Mercedes-Benz W 242/W", "246", "W 242/w 246", "MERCEDES-BENZ W 246", "Mercedes-Benz 242/W", "242/w", "W 246", "MERCEDES-BENZ W", "Mercedes-Benz 242/W 246", "Mercedes-Benz W 246", "mercedes-benz 246", "4", "MERCEDES-BENZ 242/W 246", "242/W", "6", "W 242/W"]}, {"tag": "Mercedes-Benz Baureihe 205", "patterns": ["MERCEDES-BENZ BAUREIHE 205", "MERCEDES-BENZ BAUREIHE", "Mercedes-benz Baureihe 205", "H", "Mercedes-Benz Baureihe 205", "I", " ", "Baureihe 205 2009", "Baureihe 205", "2", "R", "Baureihe", "a", "b", "E", "Mercedes-Benz 205", "e", "A", "Mercedes-benz Baureihe", "BAUREIHE 205", "0", "h", "baureihe 205", "Mercedes-Benz Baureihe", "5", "mercedes-benz baureihe", "MERCEDES-BENZ 205", "baureihe", "r", "B", "Mercedes-benz 205", "u", "i", "mercedes-benz 205", "BAUREIHE", "205", "U", "mercedes-benz baureihe 205"]}, {"tag": "Mercedes-Benz C-Class", "patterns": ["\"", "T", "C-class cabriolet, model year 2018", "y", "B", "C-Class Saloon, Model Year 2017", "C-Class Cabriolet, Model Year 2018", "d", "c", "c-class cabriolet, model year 2017\u00bd", "P", "r", "C-class coup\u00e9, model year 2017\u00bd", "C-class estate, model year 2018", "8", "e", "4", "m", ",", "u", "C-Class Coup\u00e9, Model Year 2018", "C-class", "c-class estate, model year 2018", "mercedes-benz c-class", "C-class coup\u00e9, model year 2017", "C-Class", "c-class cabriolet, model year 2017", "s", "I", "n", "E", "a", "c-class cabriolet, model year 2018", "h", "\u00e9", "L", "C-Class Cabriolet, Model Year 2017", "C-class saloon, model year 2017", "O", "S", "t", "Mercedes-benz C-class", "c-class saloon, model year 2018", "R", "c-class estate, model year 2017", "MERCEDES-BENZ C-CLASS", "C-Class Coup\u00e9, Model Year 2017", "M", "\u00c9", "Y", "c-class coup\u00e9, model year 2018", "C-class saloon, model year 2018", "l", "o", "i", " ", "C-Class Cabriolet, Model Year 2017\u00bd", "C-Class Saloon, Model Year 2018", "C-class estate, model year 2017", "c-class coup\u00e9, model year 2017", "2", "p", "c-class", "C-Class Coup\u00e9, Model Year 2017\u00bd", "0", "Mercedes-Benz C-Class", "5", "\u00bd", "C-class cabriolet, model year 2017", "w", "'", "c-class saloon, model year 2017", "7", "c-class coup\u00e9, model year 2017\u00bd", "3", "U", "C-CLASS", "A", "D", "b", "-", "C-class cabriolet, model year 2017\u00bd", "1", "C", "N", "C-class coup\u00e9, model year 2018", "C-Class Estate, Model Year 2017", "C-Class Estate, Model Year 2018", "9"]}, {"tag": "Mercedes-Benz B-Class", "patterns": ["y", "B", "Mercedes-Benz B-Class", "d", "c", "r", "8", "B-class, model year 2018", "e", "B-Class, Model Year 2018", "b-class, model year 2018", ",", "m", "B-Class", "s", "E", "h", "a", "L", "O", "S", "t", "R", "M", "Y", "B-class", "b-class", "l", "B-CLASS", " ", "i", "o", "2", "Mercedes-benz B-class", "0", "b-class, model year 2017", "B-Class, Model Year 2017", "'", "w", "7", "A", "D", "b", "-", "B-class, model year 2017", "1", "C", "mercedes-benz b-class", "MERCEDES-BENZ B-CLASS"]}, {"tag": "Mercedes-Benz G-Class", "patterns": ["y", "g-class, model year 2018", "Mercedes-Benz G-Class", "d", "G-CLASS", "c", "G-Class, Model Year 2018", "r", "G-Class, Model Year 2017", "8", "e", "m", ",", "g-class, model year 2017", "s", "G", "n", "h", "E", "a", "L", "G-Class", "O", "S", "t", "R", "G-class, model year 2017", "M", "Y", "G-class, model year 2018", "MERCEDES-BENZ G-CLASS", "g", "l", " ", "i", "o", "Mercedes-benz G-class", "6", "mercedes-benz g-class", "2", "0", "5", "'", "w", "7", "3", "A", "D", "-", "1", "C", "N", "g-class", "G-class", "9"]}, {"tag": "Mercedes-Benz E-Class (W213)", "patterns": ["E-CLASS ( W213", "W213", "T", "Mercedes-benz E-class (", "E-CLASS )", "c", "( W213 )", "e-class ( w213", "Mercedes-benz (", "Mercedes-Benz E-Class (", "Mercedes-benz W213 )", "MERCEDES-BENZ ( W213 )", "MERCEDES-BENZ E-CLASS W213 )", "MERCEDES-BENZ (", "Mercedes-Benz E-Class ( )", "s", "Mercedes-Benz E-Class", ")", "W213 )", "Mercedes-Benz W213", "I", "E", "a", "Mercedes-benz ( W213 )", "h", "E-class ( W213", "L", "mercedes-benz e-class ( )", "w213 )", "mercedes-benz e-class w213", "O", "t", "E-Class )", "( w213", "( W213", "E-class ( W213 )", "MERCEDES-BENZ E-CLASS (", "MERCEDES-BENZ E-CLASS ( W213 )", "E-Class (", "MERCEDES-BENZ )", "E-class W213 )", "l", "e-class w213 )", "i", "o", "mercedes-benz e-class (", "Mercedes-benz E-class W213", "2", "e-class (", "MERCEDES-BENZ W213", "E-class W213", "Mercedes-benz E-class", "0", "Mercedes-benz ( W213", "w", "7", "D", "E-Class W213", "-", "Mercedes-Benz E-Class ( W213", "MERCEDES-BENZ E-CLASS ( W213", "Mercedes-benz ( )", "mercedes-benz e-class w213 )", "( w213 )", "( )", "E-class )", "E-Class ( W213", "MERCEDES-BENZ E-CLASS W213", "y", "Mercedes-benz E-class ( W213", "mercedes-benz e-class ( w213", "MERCEDES-BENZ ( W213", "d", "Mercedes-Benz ( )", "Mercedes-benz E-class ( W213 )", "r", "e-class estate, model year 2017", "E-Class W213 )", "MERCEDES-BENZ ( )", "8", "MERCEDES-BENZ E-CLASS", "e", "4", ",", "m", "E-class ( )", "E-Class ( )", "E-class (", "e-class w213", "Mercedes-Benz E-Class )", "mercedes-benz e-class )", "(", "E-CLASS W213", "e-class ( w213 )", "e-class )", "MERCEDES-BENZ E-CLASS ( )", "E-CLASS ( W213 )", "mercedes-benz ( w213", "Mercedes-Benz (", "E-CLASS ( )", "S", "R", "E-CLASS", "M", "Y", "mercedes-benz ( w213 )", "E-Class Estate, Model Year 2017", "mercedes-benz )", "Mercedes-Benz E-Class W213 )", " ", "Mercedes-benz W213", "w213", "mercedes-benz w213", "E-CLASS (", "Mercedes-benz E-class W213 )", "Mercedes-Benz ( W213 )", "MERCEDES-BENZ W213 )", "E-Class", "'", "E-class estate, model year 2017", "mercedes-benz ( )", "Mercedes-Benz E-Class W213", "mercedes-benz e-class", "A", "Mercedes-Benz ( W213", "mercedes-benz e-class ( w213 )", "E-CLASS W213 )", "Mercedes-Benz W213 )", "Mercedes-benz E-class ( )", "mercedes-benz w213 )", "e-class", "Mercedes-Benz E-Class ( W213 )", "1", "C", "MERCEDES-BENZ E-CLASS )", "Mercedes-benz )", "mercedes-benz (", "Mercedes-benz E-class )", "e-class ( )", "E-class", "Mercedes-Benz )", "E-Class ( W213 )"]}, {"tag": "Mercedes-Benz GL", "patterns": ["GLS, Model Year 2018", "T", "y", "GL", "Gla Class, Model Year 2017", "Gls, Model Year 2017", "Mercedes-Benz G-Class", "d", "G-CLASS", "c", "Gla class, model year 2018", "gl", "r", "Mercedes-Benz GL", "8", "e", "4", "Gls, Model Year 2018", "Mercedes-benz Gl", ",", "m", "GLA Class, Model Year 2017", "Gle Coup\u00e9, Model Year 2018\u00bd", "s", "I", "G", "gla class, model year 2017", "E", "a", "gls, model year 2018", "h", "L", "Gle coup\u00e9, model year 2018\u00bd", "G-Class", "O", "S", "t", "gls, model year 2017", "R", "M", "Y", "mercedes-benz gl", "Mercedes-Benz Gl", "gla class, model year 2018", "Gls, model year 2018", "g", "MERCEDES-BENZ G-CLASS", "l", "GLA Class, Model Year 2018", " ", "i", "o", "Mercedes-benz G-class", "6", "mercedes-benz g-class", "2", "gle coup\u00e9, model year 2018\u00bd", "0", "5", "'", "w", "GLE Coup\u00e9, Model Year 2018\u00bd", "7", "3", "A", "Gla class, model year 2017", "D", "MERCEDES-BENZ GL", "1", "C", "Gla Class, Model Year 2018", "g-class", "Gls, model year 2017", "GLS, Model Year 2017", "Gl", "G-class"]}, {"tag": "Mercedes-Benz CLA-Class", "patterns": ["T", "y", "B", "Cla Shooting Brake, Model Year 2017", "Cla coup\u00e9, model year 2017", "d", "c", "CLA Coup\u00e9, Model Year 2018", "P", "cla coup\u00e9, model year 2017", "r", "8", "e", "4", "m", ",", "u", "CLA Coup\u00e9, Model Year 2017", "CLA Shooting Brake, Model Year 2017", "s", "Cla shooting brake, model year 2017", "Cla shooting brake, model year 2018", "I", "G", "n", "E", "a", "h", "\u00e9", "cla shooting brake, model year 2018", "L", "CLA Shooting Brake, Model Year 2018", "Cla-class", "CLA-CLASS", "Cla coup\u00e9, model year 2018", "Cla-Class", "O", "S", "t", "k", "R", "M", "\u00c9", "Y", "mercedes-benz cla-class", "MERCEDES-BENZ CLA-CLASS", "CLA-Class", "cla coup\u00e9, model year 2018", "g", "l", "Cla Shooting Brake, Model Year 2018", " ", "i", "o", "cla shooting brake, model year 2017", "2", "H", "p", "0", "5", "'", "w", "Cla Coup\u00e9, Model Year 2018", "7", "K", "U", "A", "D", "b", "Mercedes-benz Cla-class", "1", "C", "Mercedes-Benz Cla-Class", "N", "cla-class", "Cla Coup\u00e9, Model Year 2017", "Mercedes-Benz CLA-Class"]}, {"tag": "Mercedes-AMG GT", "patterns": ["MERCEDES-AMG", "T", "y", "Gt", "d", "Amg Gt, Model Year 2017", "Mercedes-Amg", "amg gt, model year 2018", "r", "8", "e", ",", "m", "u", "s", "mercedes-amg gt", "G", "AMG GT, Model Year 2017", "Mercedes-Amg Gt", "h", "a", "E", "\u00e9", "L", "amg gt, model year 2017", "Mercedes-AMG", "O", "t", "R", "Amg gt, model year 2017", "Mercedes-AMG GT", "M", "Y", "Mercedes-amg", "Amg Gt, Model Year 2018", "g", "MERCEDES-AMG GT", "Mercedes-amg Gt", "l", "mercedes-amg", "GT", " ", "i", "o", "AMG GT, Model Year 2018", "2", "p", "0", "'", "w", "7", "A", "D", "Amg gt, model year 2018", "gt", "1", "C", "9"]}, {"tag": "Mercedes-Benz GLC", "patterns": ["glc suv, model year 2018", "T", "Glc suv, model year 2017", "y", "GLC SUV, Model Year 2017", "d", "v", "glc suv, model year 2017", "c", "Glc Suv, Model Year 2018", "P", "r", "GLC", "8", "glc coup\u00e9, model year 2018", "Glc suv, model year 2018", "e", "4", "GLC SUV, Model Year 2018", "m", ",", "Mercedes-Benz Glc", "u", "Glc coup\u00e9, model year 2017", "s", "Mercedes-Benz GLC", "I", "G", "E", "a", "h", "\u00e9", "L", "O", "GLC Coup\u00e9, Model Year 2018", "Glc Suv, Model Year 2017", "S", "t", "Mercedes-benz Glc", "R", "glc", "M", "\u00c9", "Y", "glc coup\u00e9, model year 2017", "V", "g", "l", " ", "i", "o", "Glc coup\u00e9, model year 2018", "Glc Coup\u00e9, Model Year 2017", "MERCEDES-BENZ GLC", "2", "p", "Glc", "Glc Coup\u00e9, Model Year 2018", "0", "5", "'", "w", "7", "mercedes-benz glc", "3", "U", "A", "GLC Coup\u00e9, Model Year 2017", "D", "1", "C"]}, {"tag": "Mercedes-Benz SL-Class", "patterns": ["Mercedes-Benz SL-Class", "T", "y", "sl roadster, model year 2017", "Mercedes-Benz G-Class", "d", "G-CLASS", "c", "SL Roadster, Model Year 2018", "r", "8", "e", "4", "9", "m", ",", "s-class", "Slc, Model Year 2017", "slc, model year 2017", "mercedes-benz s-class", "s", "sl roadster, model year 2018", "G", "Sl-Class", "Sl roadster, model year 2017", "E", "Sl Roadster, Model Year 2018", "a", "Mercedes-benz S-class", "h", "L", "SL-Class", "SL Roadster, Model Year 2017", "Sl roadster, model year 2018", "S-Class", "G-Class", "Slc, model year 2017", "O", "S", "t", "R", "M", "MERCEDES-BENZ SL-CLASS", "Y", "sl-class", "Mercedes-benz Sl-class", "MERCEDES-BENZ G-CLASS", "l", "SLC, Model Year 2017", " ", "i", "o", "SL-CLASS", "Mercedes-benz G-class", "Slc, Model Year 2018", "6", "mercedes-benz g-class", "2", "mercedes-benz sl-class", "Mercedes-Benz S-Class", "0", "5", "Mercedes-Benz Sl-Class", "'", "w", "MERCEDES-BENZ S-CLASS", "7", "3", "Sl Roadster, Model Year 2017", "SLC, Model Year 2018", "A", "slc, model year 2018", "D", "Slc, model year 2018", "1", "C", "S-CLASS", "S-class", "g-class", "G-class", "Sl-class"]}, {"tag": "Mercedes-Benz SLK-Class (R171)", "patterns": [" ", "(", "( )", "( R171", "( R171 )", "( r171", "( r171 )", ")", "0", "3", "5", "K", "L", "MERCEDES-BENZ (", "MERCEDES-BENZ ( )", "MERCEDES-BENZ ( R171", "MERCEDES-BENZ ( R171 )", "MERCEDES-BENZ )", "MERCEDES-BENZ R171", "MERCEDES-BENZ R171 )", "MERCEDES-BENZ SLK-CLASS", "MERCEDES-BENZ SLK-CLASS (", "MERCEDES-BENZ SLK-CLASS ( )", "MERCEDES-BENZ SLK-CLASS ( R171", "MERCEDES-BENZ SLK-CLASS ( R171 )", "MERCEDES-BENZ SLK-CLASS )", "MERCEDES-BENZ SLK-CLASS R171", "MERCEDES-BENZ SLK-CLASS R171 )", "Mercedes-Benz (", "Mercedes-Benz ( )", "Mercedes-Benz ( R171", "Mercedes-Benz ( R171 )", "Mercedes-Benz )", "Mercedes-Benz R171", "Mercedes-Benz R171 )", "Mercedes-Benz SLK-Class", "Mercedes-Benz SLK-Class (", "Mercedes-Benz SLK-Class ( )", "Mercedes-Benz SLK-Class ( R171", "Mercedes-Benz SLK-Class ( R171 )", "Mercedes-Benz SLK-Class )", "Mercedes-Benz SLK-Class R171", "Mercedes-Benz SLK-Class R171 )", "Mercedes-Benz Slk-Class", "Mercedes-Benz Slk-Class (", "Mercedes-Benz Slk-Class ( )", "Mercedes-Benz Slk-Class ( R171", "Mercedes-Benz Slk-Class ( R171 )", "Mercedes-Benz Slk-Class )", "Mercedes-Benz Slk-Class R171", "Mercedes-Benz Slk-Class R171 )", "Mercedes-benz (", "Mercedes-benz ( )", "Mercedes-benz ( R171", "Mercedes-benz ( R171 )", "Mercedes-benz )", "Mercedes-benz R171", "Mercedes-benz R171 )", "Mercedes-benz Slk-class", "Mercedes-benz Slk-class (", "Mercedes-benz Slk-class ( )", "Mercedes-benz Slk-class ( R171", "Mercedes-benz Slk-class ( R171 )", "Mercedes-benz Slk-class )", "Mercedes-benz Slk-class R171", "Mercedes-benz Slk-class R171 )", "R171", "R171 )", "S", "SLK-CLASS", "SLK-CLASS (", "SLK-CLASS ( )", "SLK-CLASS ( R171", "SLK-CLASS ( R171 )", "SLK-CLASS )", "SLK-CLASS R171", "SLK-CLASS R171 )", "SLK-Class", "SLK-Class (", "SLK-Class ( )", "SLK-Class ( R171", "SLK-Class ( R171 )", "SLK-Class )", "SLK-Class R171", "SLK-Class R171 )", "Slk-Class", "Slk-Class (", "Slk-Class ( )", "Slk-Class ( R171", "Slk-Class ( R171 )", "Slk-Class )", "Slk-Class R171", "Slk-Class R171 )", "Slk-class", "Slk-class (", "Slk-class ( )", "Slk-class ( R171", "Slk-class ( R171 )", "Slk-class )", "Slk-class R171", "Slk-class R171 )", "k", "l", "mercedes-benz (", "mercedes-benz ( )", "mercedes-benz ( r171", "mercedes-benz ( r171 )", "mercedes-benz )", "mercedes-benz r171", "mercedes-benz r171 )", "mercedes-benz slk-class", "mercedes-benz slk-class (", "mercedes-benz slk-class ( )", "mercedes-benz slk-class ( r171", "mercedes-benz slk-class ( r171 )", "mercedes-benz slk-class )", "mercedes-benz slk-class r171", "mercedes-benz slk-class r171 )", "r171", "r171 )", "s", "slk-class", "slk-class (", "slk-class ( )", "slk-class ( r171", "slk-class ( r171 )", "slk-class )", "slk-class r171", "slk-class r171 )"]}, {"tag": "Mercedes-Benz Baureihe 220", "patterns": [" ", "'", ",", "-", "0", "1", "2", "4", "7", "8", "A", "C", "D", "E", "E-CLASS", "E-Class", "E-class", "I", "L", "M", "MERCEDES-BENZ E-CLASS", "Mercedes-Benz E-Class", "Mercedes-benz E-class", "O", "R", "S", "T", "Y", "a", "c", "d", "e", "e-class", "h", "i", "l", "m", "mercedes-benz e-class", "o", "r", "s", "t", "w", "y"]}, {"tag": "Mercedes-Benz GLC-Class", "patterns": [" ", "'", ",", "0", "1", "2", "3", "4", "8", "A", "C", "D", "E", "G", "GLC", "Glc", "I", "L", "M", "MERCEDES-BENZ GLC", "Mercedes-Benz GLC", "Mercedes-Benz Glc", "Mercedes-benz Glc", "O", "P", "R", "T", "U", "Y", "a", "c", "d", "e", "g", "glc", "h", "i", "l", "m", "mercedes-benz glc", "o", "p", "r", "s", "t", "u", "w", "y", "\u00c9", "\u00e9"]}, {"tag": "Mercedes-Benz Baureihe 447", "patterns": [" ", "'", ",", "-", "0", "1", "2", "7", "9", "A", "C", "D", "E", "GT", "Gt", "L", "M", "MERCEDES-AMG", "MERCEDES-AMG GT", "Mercedes-AMG", "Mercedes-AMG GT", "Mercedes-Amg", "Mercedes-Amg Gt", "Mercedes-amg", "Mercedes-amg Gt", "O", "R", "S", "V", "Y", "a", "c", "d", "e", "gt", "h", "i", "l", "m", "mercedes-amg", "mercedes-amg gt", "o", "r", "s", "t", "v", "w", "y"]}]}