{"intents": [{"tag": "Renault Laguna III", "patterns": ["Grand Scenic, 2017"]}, {"tag": "M\u00e9gane Renault Sport", "patterns": ["Alpine, 2018"]}, {"tag": "Renault M\u00e9gane II", "patterns": ["Scenic Euro6, 2015", "Scenic, 2017", "Alpine, 2018", "M\u00e9gane Coup\u00e9 Euro6 , 2015", "Kadjar Euro6, 2015", "Clio Euro6, 2015", "Clio Sport Tourer Euro6, 2015", "Captur, 2017", "Trafic Euro6, 2016", "Clio 5 Door, 2017", "Megane, 2017", "Megane Sport Tourer, 2017", "X Mod Euro6, 2015", "Grand Scenic, 2017", "Zoe , 2017", "Megane Renault Sport Euro6, 2015", "Megane RS, 2018", "Koleos, 2017"]}, {"tag": "Renault Clio", "patterns": ["Scenic Euro6, 2015", "Megane, 2017", "Megane Sport Tourer, 2017", "Scenic, 2017", "M\u00e9gane Hatchback Euro6, 2015", "X Mod Euro6, 2015", "Grand Scenic, 2017", "Zoe , 2017", "M\u00e9gane Coup\u00e9 Euro6 , 2015", "Megane Renault Sport Euro6, 2015", "Kadjar Euro6, 2015", "Megane RS, 2018", "Trafic Euro6, 2016", "Captur, 2017", "Koleos, 2017"]}, {"tag": "Renault Type X", "patterns": ["Zoe , 2017", "Koleos, 2017"]}, {"tag": "Renault M\u00e9gane IV", "patterns": ["Megane 2016"]}]}